話攬炒巴係鬼嘅，同話黃店賺錢係食人血饅頭一樣

支持老鳳

反而想知屌黃黨呢班人做過乜

老屈認同

佢地最後會話攪炒係蜥蜴人搞亂香港
一日攪炒未解剖自己再放上黎都未係清白

成日講咩波台
熱狗果啲
跟手入落連登仔數就話咩兒登

其實都係堆五毛嘅ac
果班9成都係19年10月左右開ac甩曬p嘅共產狗

嗰班人一係熱狗，一係扮黃藍屍五毛搞分化

支持劉祖迪

支持攬炒巴

蟲泰先係真心為香港
攬炒巴有冇係議會投反對票